其實橫掂而家警狗係咪都唔批遊行，不如。。。

橫撚掂而家警狗係咪都唔批遊行不反對通知，
不如就唔再入紙申請，各位手足預留星期六日去行街
事前可能選兩至三個可能性做宣傳，
星期六朝早就洗板通知最後地點。。。

睇下你on99 去申請不反對通知仲會比警狗有藉口拉，
點解仲要申請？

Push

真正Be Water